祖赫特吹奏區

唔拎金手套無野講

痴撚線勁到

即失球弱智波

屌你舊飯又累死祖赫特

前面舊飯漏波

無用

fake晒 可能頂頭鎚都救到

咪撚燈啦你

哈 佢踢曼城拎左金手套啦

41號做乜鳩

燈

比人累

有名你叫RICE

好似叫RICE
真係一舊飯咁

唔睇車睇爺爺係咩心態

呢球都唔計啦 輸後衛

修仔應該贏

一開post就失兩球

又比隊友累死

燈你老母

係 隊友隻西腳

樓主真阿

佢唔會廢過紋身佬啦

近柱都輸 仲有資格做英撚門將

屌唔關你事嫁

省中人

勁撚到呢

迷雲

mignolet is better than hart

關你事嘛

再次證明 後衛累事

輸到4:1 先話我啦

兩舊屎都攞黎比

4-1

米仔連場都無得出點比

輸埋

含撚啦祖赫特

樓主

交個場比你

真係廢

你真係好撚燈, 屌割席

開個post8分鐘就搞輸我3球

係咪輸到5:1 先話你?

燈到

10分鐘失3球 抵比曼城賣走啦

樓豬正仆街

唔計啦3球輸後衛

屌爆佢老母咁撚燈

4球都係輸後衛, 本身拎金手套

燈撚到

本身今場1:0 啦 輸後衛無計

有村我屌你咩

岩岩勇救左

果然敬老

樓主迷雲

呀JOE好手足!

笑撚到仆街，一開輸3粒

無謂搞串爺爺個最後party

好波 迷雲又贏一將

係 根本祖仔唔會失 佢見死老野退休賀下佢

屌你老尾開完post8分鐘輸3球 樓豬我即刻屌你全家

唔好嬲啦 你想雲加老人家走得唔安落？

咁快吹爆左🤣

樓主好波

同你鬥廢

一吹就出事

你守已經贏左阿狗

4球

咪臭係，洗咩燈，不嬲貢廢